今個星期同下個星期有活動未？今個星期係咪柏林圍牆集會 熱門一個post都無？

1109係咪照舊柏林圍牆集會？但又係港島區會唔會有大搜捕？
1116/1117無活動？個人建議搞返聲援新疆九龍遊行？
定大家想開花 歡迎討論

推1/100

推2/100

推3/100

推5/100

Tui

推

push

行程

唔好引狗入商場然後唔好唔出聲

集會搞唔到架啦。開花啦。

1105

開花

衣家開活動POST標準字眼係咪一定要有"熱門一個post都無"?

事實係

推。。。。

推推推

商場又好開花又好啦
集會不了

組織罷工